黃之鋒被韓國瑜粉絲炮轟:「港獨派請尊重台灣民主制度的結果」

Herman Hsiung 是在北京工作的台灣人

Herman Hsiung
請問黃之鋒，聽過韓國瑜說的兩個不要懷疑嗎？如果聽過，能不能請你將第二個不要懷疑的內容重複一遍？
我認為您完全不理解韓國瑜所說的不要懷疑是什麼意思？這導致您的立論沒有基礎。
香港是香港，台灣是台灣，香港以前沒有變成台灣，台灣未來也不會變成香港。
絕對尊重您要推動港獨，不過也請您尊重台灣的民主制度，以及民主制度的結果。

Haishan Sun (上海人)
這是民進黨演的一場大戲
這是獨獨大串聯
這是有預謀的，
韓市長早說過了
不談政治只拼經濟
民進黨勾結港獨要拖韓市長後腿，不知民苦
卑鄙無恥，只為權利

何愛英
難道等著台灣自己餓死嗎？奇怪了，對自己要有信心，我們也在以自由民主統戰大陸啊！硬要絕交大陸，就是不想自由的活了，以小事大要靠智慧，又可自己作主，又能呼吸空氣，又不會被掐死，懂了嗎？小朋友

張之熙
**迎合中共統戰 台灣終招損失**==我想請問:高雄市長去賣水果.是配合統戰嗎?您如果了解=韓市長說的:不要不相信解放軍武統台灣的決心...但也不要不相信台灣人民追求自由民主的決心!!五湖四海皆兄弟..我們把你們當兄弟..但兄弟你們自己不爭氣..不敢爭民主..又怕死...怕死的請不要來指導我們台灣人哟!!

Chen Jen Hsuang
我不認同黃之鋒先生的看法，中國積弱百年，今日的中國已非昔日的中國。兩岸共存共榮，共享民族的復興，有什麼不好。
台灣的民主，已經變質，民粹！西方的民主，諸多問題，弊端叢生，台灣不會變成香港，台灣保有中華文化的根，，，，，

Yap Chee Hong #致黃之鋒公開信;....
閣下要搞港獨
請悉隨尊便
惟閣下此番言論
到底是要捍衛中華民國?
還是要甘受民進黨矇騙
淪為打擊中華民國之幫兇劊子手?
蓋因此黨每到選舉前
就開始用 #統獨 #兩岸 #中共 議題
刻意製造島內分裂及兩岸緊張關係
威脅人民騙選票!
蔡英文劃了一條直線
呈現出她的思考是線性的
亦即：中共攻擊→台灣挺住第一波攻勢→國際馳援→中共面臨國際壓力與經濟打擊→台灣解危。
這是蔡晚上作過的美夢
還是一廂情願？
民進黨和蔡
一直蒙蔽不敢告訴台灣人
債台高築的美國
會為一場難以取勝的戰爭
為台灣抵擋第二波嗎？
民進黨持續 #污名化 和平協議
說和平協議裡沒有和平
問題是
民主進步黨裡，有民主嗎？
台獨民進黨
從來不曾承認中華民國
一個自始至終
不唱中華民國國歌
不呼中華民國國號
不拿中華民國國旗
即便如今全面執政了
黨部沒有掛上一面中華民國國旗
對內極盡所能要消滅中華民國的
就是 #聯共
要一起 #消滅 #中華民國
民進黨現在說
要捍衛中華民國
說穿了
只不過是拿中華民國打擊共產黨
之後
又回頭來修理中華民國
要捍衛中華民國
只不過是假道學
真騙票 !
兩岸應努力
朝和平與善的方向發展
才是兩岸人民之福祉
一堆香港人
不但完全不了解中華民國
還一廂情願
以為一個骨子裡要消滅中華民國的政黨
要捍衛中華民國
真是可悲...

楊鵬擧
黃之鋒，請問你認為自己會不會被中共統戰？如果答案是不會的話，為什麼你認為韓國瑜會被中共統戰？見個中聯辦你就緊張兮兮的，改天他還會見到劉結一呢，到時你豈不是不想活了？見面總比打仗好，韓國瑜又沒有賣台的資格，你又何必自尋煩惱呢？

Field Mi
在別處看到有人PO這個
眾多韓粉就會反擊 : 崩潰酸酸, 網軍貼標籤, 污名化, 天天只會黑韓
真希望這些人能清醒, 真的好傻好天真

謝竹豐
鬼扯之論 拼經濟才是台灣人希望

Leo Chau
黃之鋒之文章必定是槍手執筆，以他的才智和修養及學問是不可能寫出這篇文章，又可以是幕後人的意見，是金主的所為，敢言而不敢留名的懦夫!

YuHsin Li
我是高雄市民，謝謝之鋒的文章，雖然我並沒有投韓市長，但民主社會總是要共同承擔。謝謝之鋒力諫台灣人民，再三感謝。

是在北京工作的台灣人

睇完呢句已經唔使再睇落去

睇到韓國瑜粉絲呢幾個字已經唔駛睇落去，正常人冇可能降低自己智商去理解佢地既諗法

另一方面, 似乎唔少韓國瑜粉絲都不斷散播「美國債台高築, 保護不了台灣」之類既言論 (係第二度都見到)

由幾時開始黃之鋒條撚屌變左做獨派

入去中聯辦係拼咗D乜嘢經濟？

既然佢地講得咁口嚮
咪等佢地選個9up吹水王做總統
蜚聲國際

昨日西藏 今日香港 明日台灣

韓國瑜做總統, 我地先有得笑架嘛

黃之鋒, 羅冠聰開炮屌韓國瑜後

韓國瑜粉絲而家周圍老吹黃之鋒, 羅冠聰係港獨派

大陸以家都係咁玩 有d明明淨係批評政府
都 變哂港獨份子

教主屌咗佢入中聯辦密室談判未？

所以G持佢代表KMT參選總統

教主屌咗香港政府, 但未屌韓市長

其實佢講得冇錯
人地真係高雄市民選出黎，唔係香港果d小圈子選舉
再講，台灣既事關香港人撚事咩，自己都搞唔掂仲走去管人地，當作自己係台灣人，仲熱心過台灣人做乜
企開d啦屌你老母

有心老屈佢嘅，挺共嘅人好多時係故意亂鳩咁up，畢意不去劃分，畢竟都係共產黨眼中釘冇大分別，唔畫公仔畫出腸支持共產黨嘅都係敵人

Haishan Sun (上海人)

777都係
689係山東

選擇性失明失聰

HANG緊機

溫和派中國人大戰極端派中國人

黃之鋒只係大愛左膠， 技能係唱今天我～